［30-10-2019］股市直擊+波神信眾區

D7PCBC警🐶

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

姐姐不給玩手機！16歲弟氣炸「猛砍她身亡」下秒23F跳樓慘死…媽前一天才剛生日

支蛆日常

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

屌有少少想扔咗隻sony換airpod pro

人地叫首相⋯君主立憲⋯

Sor 我只知 Prime minister，直譯左

TLA...

2018

SICK PLAY